近期仲有咩intern/ grad job

正值疫期 好多大公司都取消左intern/ grad job, 我apply左好多間都一去無回 請問有無人知有咩大公司 (business sector) 仲請緊summer intern / grad job?

McDonald intern

KFC 應該仲請緊人

洗公廁 缺人

我有份街市豬肉檔會計intern 既offer

政府intern 入境 民航 環境嗰啲